自學外語

想試下學法文或者德文，但係有無自學既方法?

有d概念自學未必理解/留意到

出去學咗基礎先

Duolingo